中国老翁狂摸女童 11人竟只看戲不報警

四川省南充市一名6旬老翁某日經過公園，誘拐了一名女童，並猥褻長達3分多鐘。但更離譜的是，當警方翻查閉路電視片段時，竟看到期間有14名路人經過，其中有11人明顯駐足觀看，卻無一人制止或報警！

根據內地媒體報道，一名姓晏的6旬老翁今年6月下什3時許喝酒後經過公園，看到一名8歲女童獨自在玩滑板車，老翁疑似「酒後性起」，竟將女童帶到一旁的長椅並猥褻3分鐘。事後女童回家將事發經過告知家長，家長憤而報警，警方其後拘捕涉事老翁，檢方亦以猥褻兒童罪將其起訴。

不過更誇張的是，承辦檢察官調查案發現場的閉路電視片段時，竟發現案發時明明有多達14人經過現場，其中更有11人駐足觀看老翁的猥褻行為，卻沒有一人當場制止其行為，亦無人向警方通報。

近日當地法院開庭審理此案，宣判老翁被處以5年6個月的有期徒刑。檢方呼籲，在現實生活中，每個人不是一座孤島，給孩子們一個安全、溫馨的成長環境，是全社會的共同心願，更是全社會的責任。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/chi/1960416

蟈情

拜登：China is great

一個在行動, 十一個猶豫緊, 剩下三個是女的

Biden’s paradise

點知個老翁係咪黨員親屬 所以唔敢阻止

又係｢純文字桃色新聞」

社會主義下女童嘅身體唔係屬於自己的

這就是chi na

無拍片拎去賣錢咪算係咁

拜登表示非常關注

拜登喺鏡頭前摸都唔只11人啦
咪一樣選到做總統

支那豬日常

齋睇唔走埋去摸埋一份，都已經算係高質嘅大陸人啦！

以為係背景人士援助交際唔想擾亂公共秩序？

最後分分鐘俾人告番轉頭

想睇下條女

中国祖拜燈

符合蟈情

無加入?
唔信

咩駐足觀看呀
排隊就排隊啦

食花生国

敗燈：小兒科啦

之前有段喺車站大堂個養女俾阿哥狂揸波，阿媽阿爸喺隔離完全無視

邊個出聲，邊個就要負責
俾我都會直行直過

狼性

四川又嬴

大陸人好耐不嬲都係咁 咁癲都有啦 oldnew

件事最後都係不了了之微博有個女作家追撚住呢單嘢嚟調查，仲俾人威脅話會滅口同買起對手
鬼國好撚癲

唔怪得登登咁親中

支那日常

這也算新聞嗎？他媽的浪費時間

環境改變人 比你係上邊你夠膽阻止？

無一齊摸咪偷笑囉

鬼國日常

蚑蟈生存之道
閒事莫理
眾地莫企

國情係老翁應該同女童一夥嘅 邊個路人一出聲 女童父母即刻出嚟屈佢非禮個女 唔賠返三五千都走唔到

啲人驚個女仔都係戲子黎

支那人係咁上下架啦

無姦無殺算好人道

屌你唔摸埋一份咪已經執到
仲諗住會有人出頭？

呢啲點止支那會發生？我小學果陣當眾被一個男人上下其手，我係咁避，周圍一堆人喺度，個個都睇到，但就係冇人幫我

你先未訓醒

大把新聞係挺身而出，最後俾人拉鳩埋，上面一啲都唔出奇。
如果有人甘願冒被秋後算帳嘅風險去做正確既事，係值得稱讚，但唔可以就指退縮嘅人係仆街，佢只係唔想死。

個小妹妹咁大隻既

你搵有槍嘅武警同消失左都冇人知嘅賤民比？
黑警自己揀黎做，有武力優勢，仲要有政權撐腰
普通人係自己揀做賤民？

大陸個環境就係由細到大消耗你嘅同情心，愈冷漠就愈長命，同香港俾錢嘅乞衣一樣，以前我都會俾散紙，依家愈黎愈多自由行搵食，我都唔會再俾錢，道理一樣。

唔係合理化 鬼唔知要挺身而出
但你唔好講到你人既本質有問題囉

國情: 槍打出頭鳥，所以呢個國家咁廢唔係冇原因

你唔講係女童都真係睇唔出

罪惡嘅發生 由於好人嘅過度沉默
明哲保身可以做 但絕對無理由刻意宣揚

香港人如果唔反抗的而且確抵做賤民
美軍嚟到 香港人一樣係會做賤民
正如無人睇得起比共匪暴政奴役下嘅支那人

呢啲支那狗做假，一去停佢就昆錢

一個在行動，十一個猶豫緊，剩下三個在等更年輕的出現

劉馬車衰強姦都係坐3年

狂摸女童你都要圖
你都係番中國啦

老實講除非係好明顯，有時見到細路冇反抗跡象會以為係兩爺女係到玩架

好人唔係唔想做好人
但身處喺一個系統性地產生罪惡既國家 你做好人只係以卵擊石

推

前排支那有個司機為左救個失去知覺既bb去醫院衝紅燈，點知事後家屬拒絕作證由個司機比人罰錢，支那呢個地方根本係逼你做個冷血既人

拜登在笑

以為係淫龍

支那文化

大陸有條片有條女一路含撚一路同人講嘢都係咁啦

絲打攬攬

唉好想做中國人

係鬼國幫手等陣個老野中風/心臟病發
咁就GG

N年前唔係有一單火車上，搞到好大，最後話個人係老豆。
我係佢哋我都唔報啦，萬一係孫女呢。家務事，別人家務事啊

你冇諗過係作文嚟

又係啲道德離地撚
做好人有風險個陣邊個敢做好人
好似國安法之後香港人都唔敢叫口號啦
何不食肉糜啲fd

如果做乜都無風險 唔需要付出
咁呢個世界就唔會有人發達 更加唔會有好人

經營生意都要冒破產嘅風險 咁經營民族唔使冒殺頭嘅風險？
你都係不勞而獲on99 d frd
本質上同支那人等人嚟解放佢係無分別

睇標題以為China Joe 返左中國

wtf🤨🤨🤨

唔摸埋一份算係咁啦

你本來就係 洗乜想

一陣條老野係萬里咪冚家富貴

你都弱撚智既
而家講緊係你做呢啲小事可以攪到你雞毛鴨血

中國人一樣有清醒既人

但係人有邊個唔係求存

他朝如果有革命唔代表唔會出嚟

而家講緊既一路都係武力不對等
革命一啲唔係emotion driven
而係理性所主導

你都弱撚智嘅
支那賤種等緊青天大老爺同佢主持公道
你同層主就等緊國際法庭同你主持公道
本質上睇唔到任何分別

求存還求存 依家係話叫你唔好宣揚
你唔救個小朋友 面懵懵都算 講到理直氣壯咁就係你唔啱
香港情形你唔挺身而出救香港都係一樣
邊有人做到你大條道理咁難睇
令我諗起麻木嘅支那人

咁你咪take risk 囉

Put yourself into their shoes before you talk justice

放心我實我知醜
唔會好似你咁
巧言令色仲拎出嚟標榜炫耀 將道理倒轉嚟

痴線
個妹唔反抗即係習慣平時會發生
係咪傳說中「童養媳」俾個仔做老婆

英國領事跳落水救人就係値得顯揚
三個中國公安離人兩呎遠 水唔過頸 都唔去救人就係垃圾
決唔會加啲乜嘢「天氣凍」「公安無落水裝備」「公安唔識游水」就去大模斯樣洗白仲自詡「理性」
唔take risk 邊有好人
你唔take risk就shut up

炫你老母耀咩
我無話過呢種行為係無錯
但係我唔會用自己條命較飛
That’s it

你唔拎你條命出嚟較飛
就縮返入老母閪
知你好「理性」、實則上morally decadent
唔使將你嘅醜處周圍同人講
justify你自己就係discourage緊人哋
見#93

笑咗
權衡利害咁如果要犧牲你條命你就會去做？

我可以同你講做醫護都唔係個個自願去dirty team

痴線

中國人唔當我係一分子，香港人係孤兒仔，只能夠獨立

唔願做dirty team都唔好吹噓自己理性 笑咗
你每分每秒標榜自己理性就係喺度貶低人哋
根本社會就係需要更多挺身而出嘅人維持社會運作
你呢種free rider寄生蟲本來就嫌多 憑乜嘢立場仲有得評價人
你有得繼續理性就係建基於無數人感性咗 否則香港同支那無分別所以請你收嗲啦